[
    {
        "randomId": 755
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Igitoki cya kamara",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite inka yimira mu ibondo ikabyarira mu rubavu",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Isekuru",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera inyamaswa igendesha amaguru 4 mu gitondo, amaguru 2 saa sita, n'amaguru 3 nimugoroba",
            "option_1": "Inzara n'inyota",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    }
]